★睇左呢段片，發現ipad pro10.5同ipad2017差不多，但相差2千幾蚊！

樣樣只係相差0.5秒左右

但剩低d錢已經可以將來買ipad2019

唔賣咁貴，點出糧俾班IT人

IT狗是該死的

咁你又搵IT工

咪on 9 la
防反光塗層lei 戶外無人機點用
120mhz 同支筆 keyboard 配對lei
色溫 色準同 亮度呢
你無用唔代表其他人無用架

差唔多都講得出 iPad 2017 Pencil同keyboard都用唔到，mon又唔係120hz同全貼合

樓豬駁唔到

毒撚唔出街
毒撚No work

總結ipad pro不適合毒撚用

一部開2部

U have money buy new iPad

我日日OT只買到小米